長洲七暖男救蹈海婦

一名年約60歲的女子，昨晚在長洲東灣泳灘被人發現在岸邊哭泣，其間自行步入海中企圖自殺，其時七名熱心少年見狀，立即跳入海中拯救，及時將跳海婦救回岸邊，消防到場為婦人治理後，送往醫院治療。

現場為長洲東灣泳灘，熱心救人的7名少年，在東灣泳灘一間博愛泳場餐廳工作，他們事後接受訪問時沒有自詡救人一命，亦未加詳述事發經過，只肯合照便返回工作崗位。
昨晚7時許，一名年約60歲的婦人獨自坐在東灣岸邊哭泣不止，然後默默步向海中心企圖自殺，有途人發現大驚呼喊，七名少年聞訊放下餐廳工作，一同衝入海中救人，結果成功在離岸約20米的海中救起女事主，再抱回岸邊。
消防員接報到場後，將女事主側身俯卧在沙灘上，拍背讓她吐出海水，又蓋上消防外套擋風保溫，確定婦人神志清醒後，安排她乘車送往長洲聖約翰醫院治理，稍後再由消防船轉送出港島，送往瑪麗醫院治療。警方調查後得知女事主為長洲居民，事發剛與丈夫口角，疑因此蹈海自殺。

好彩救人嘅無發生意外

睇睇下又唔差